［慎入］腳指甲唔知生左啲乜

屌你老母，睇到都覺得臭

rip

認真答你, 可能係皮膚癌

冇異味架

點解咁講